黨鐵職員名牌

個個都冇晒中文同英文全名

全部轉晒英文字

咁點知佢地係咪職員？？？